其實香港失業率點計出嚟

電話訪問 個個死要面
點都話自己翻緊工喎

你上到中學讀econ就會教

樓主唔係講條式
係講緊數字既可靠性同埋
統計上嘅準確性

咁你有交稅架嘛

如果上到大專或以上嘅社科，第一年都會教

交稅係一年年計，政府下年先知今年情況，公司唔會得閒到個個月通知政府。我諗係電話訪問多。

有咩好死要面我冇野做果陣都會照同人講失業

mpf

去統計處search綜合住戶統計調查報告，內有詳細調查方法。

分分鐘係。。。”就黎無工開”/”放緊無薪大假”又計埋

上底加下底乘高除2

可能多無薪假

有主動搵工又搵唔到工先算失業
做pt /段Job計都唔當失業

唔係你諗, 有稅例要跟, 你離職前一個月雇主就要通知稅局喇
不過好多唔識, 冇做足就真

不過政府唔會用呢樣野計失業率, 岩岩失業, 唔打算搵工, 都唔會計入labour force, 唔會計入失業人口

翻咗一日 food panda 唔當失業
香港18以上 65歲以下得5%
廢青 廢老 廢中
賭博師 馬匹評測從業員